女朋友銀包有個0.01condom 話係朋友送比佢做生日禮物

信唔信得過

我買咗個4個裝
我記得我淨係用咗一個炸
其他2個都冇用架
唔關我事架

得一個？？？

綠蔭裡 草坡上 讓我胸襟一再展

「我同佢frd嚟乍」

真係 佢話果次同一男一女去大陸慶生 送左支按摩棒同0.01 仲話好貴 我唔會買果隻

用到剩番一個

生日氣球用剩左姐 帽事既

帽事嫁
自己女朋友都唔信信連登仔咩

放心啦～帽事既…

十二個都只係用咗十一個，留返一個做紀念

dom就好少一個裝既，你諗你啦

愛就應該相信

我袋住個dom 係為咗隨時有得用，咁我覺你女朋友。。。

都幾好吖起碼肯用套
唔怕一個月後屈你做爸爸

推